這個世界最壞罪名

叫太易動情
人大左對愛情睇得無咁重
之前成日覺得無左邊個邊個唔得，成日要依賴愛情，又好易鐘意人
依家覺得一個人其實好開心，又自由，又發掘到好多興趣
其實人生只愛情，仲有親情友情好多好多野等緊我哋玩
點解要為左一棵樹放棄整片森林呢

啱呀搵到自己目標好重要

對！

A0毒撚表示毫無愛情煩惱

好易動情 但控制自己唔好害9人地個女

講愛情講友誼再之後是什麼

gay

這句詞忘記了

六合巴咩事

可否繼續 唱歌？

又話做我女友 跟著就 傾左2日電話單tick我
跟著再搵你 傾左陣 你就返大陸 又單tick我
那有易動情

肯返黎未